消防副處長原來係自己人！

梁偉雄講嘅曱甴其實係講緊班狗 而唔係手足

而一直阻住消防做野嘅都係班狗

「喺堆曱甴隔離」影響同事工作

「因為街有好多曱甴唔安全，你影佢哋，佢哋會打你。」

咪on9啦屌你老母
以為自己好撚醒好撚好笑?

消防員，還拖

香港人幾時先戒到精神勝利呢種阿Q精神。打小陣機唔會無咗忽肉㗎

咁解答